氣氛好凝重，21號真係打？？？

好似大戰前夕咁

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

民意所向

係

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

爆硬，我估

民怨積左太耐，然後民陣又吹雞，大戰無可避免。

應該係最後一次 之後戒嚴！

衰嘢林鄭做晒先，等有人死，極混亂就搵陳智思代佢，然後黑警會被新特首清算...

714我諗住行街咋
點估到會咁啫
係你地逼我

驚 不過冇得唔出

沙田一役之後
市民比人趕狗入窮巷開始識還手
而差佬見到自己友比人打眼紅
21號我覺得2邊都只會有更強硬嘅武力
最怕有人死